重裝Avast，nb電池竟然可用多一倍！

真係好匪夷所思！

我有部陳年nb，叉滿電，都只可以用到三個鐘。

前幾日屎忽痕，剷左原先個Avast，重裝返兩年前既Avast ver. 11。

神奇既事情發生啦！

我照用三個鐘，仲淨底4x%電力！

剷埋avast應該再多一倍

我都以為係。試過唔得

防毒你裝兩年前嘅，同冇裝有咩分別，就算個db有新病毒資料都唔識做野

試過裝卡巴斯基用得兩三個鐘
兩堂連堂純掛機都用曬啲電

唔係db新就夠？

裝linux睇吓用到幾耐

唔識用linux

叔叔教你

咁用到無電要幾耐？

5個幾鐘